俾人分手既你最需要做嘅野係愛返自己多啲

我知 我明 我都試過怨天尤人
點解明明唔係我錯
點解我已經做得好好
都仲係要咁對我
但係冇用架
咁做真係冇用架
一個人變左心
就唔會再在乎任何你嘅野？
你頹你喊？
反而會令佢覺得分得正確

所以你要做嘅野係令自己忙起黎
更加愛自己
分左手你會發現冇左一個長期喺你身邊陪住你嘅人，無錯。
但你同時都會發現原來身邊有好多人肯關心你陪你。
分左手你會去到邊都諗起佢，一定架。
對自己狠少少，諗下佢點對你，你就唔會咁掛住佢。
分左手嘅你好得閒，我都係。
咁咪令自己忙起嚟，讀書嘅好好溫習，返工嘅專注事業，真係好得閒，多啲約朋友。就算冇咩朋友，都冇問題，去拎返起你自己嘅興趣啦。
你為佢放棄過嘅野，而家返哂嚟啦。你有幾耐冇打過波？漏哂氣封埋塵啦。Lol都由鑽一路跌落去，可能成個月都打唔到一場。幾年前你追套動漫完左啦，你拍拖之後一集都未睇過。

乖喇，放過自己。唔好為左一個咁嘅人折磨自己。可能佢以前值得你做任何野，但係佢已經唔係以前嘅佢啦。你值得更好嘅生活。做返自己先表現到最吸引人嘅自己。

但係記住 如果佢返嚟搵你，不了。

心軟就諗下當時俾人分手有幾痛，對方有幾絕，你受唔受到多一次。受到嘅話，你加油。

記住 愛自己，後悔嘅唔會係你。

信我
你地做到架
我踩得好深好深
拍左2年
平均每日見8個鐘以上 日日都見 十號風球照見
為左佢做咩都得
詳情可以追po

我做左好多野迫自己死心
事實都證明
只要你肯
一定放得低
但一定要狠

一齊半年，分開半年，狠心咗一斷時間都仲未放得低哂，近排又嚟料

我將手機密碼改左做分手日期
取消左touch id

每次佢msg我又好，又或者只係開機想用電話又好 我都令自己一定要打一次個日期

好撚痛 會不停諗起當日佢所做所講嘅野
但係痛痛下你就會麻木
甚至可以令自己憎佢
放唔低嘅你
試下啦

多謝你 我都想慢慢放得低

一齊2年 每日見極長 對佢好到所有人都話未見過拍拖拍成咁 戴左帽 分開唔夠3個星期放低左 可以試下我跟住打嘅方法 短期會更傷 但係好有用

夠鐘起行

2.逼自己一空閒落黎就睇相
可能你地會話有冇搞錯
唔會仲痛仲想喊咩？
但係我可以話俾你地聽
我睇左兩個星期
喊到冇哂感覺
再見到已經冇感受
係回憶嚟
但只係回憶。
唔會再影響到你情緒。
當你睇到已經冇感受
你唔會好想del
好想del只係證明你仲好在乎好怕見到
但我咁做嘅目的係正面去面對
令自己唔會想特別見到
但見到都唔會唔開心
咁你就成功。

雖然我最後都del哂 不過原因係4000幾張相我覺得好哂位 而唔係驚見到

其係都同你做法差唔多，只係被分手嘅時候佢冇乜點對我衰，好難憎佢黎放低

要活得俾佢好
要瘋狂去旅遊
要瘋狂影相拍片上IG
要瘋在屌西

有一個愛你多過愛自己的人真的已經很幸運 但太多人唔識去珍惜擁有的幸福 反而將小小的不合心不愉快放大。。咁的人好多 都好蠢

要俾自己理性大過感性
唔好再俾感性行先

留名

聽朝再打
有需要巴絲可以留tg
隨便講 我都好想幫你地走出去

我情況同你一樣 日日見 見超多
投入越多越痛
依家好難受

一齊半年 分左手三個月
有時都仲未放得低 會睇佢fb ig lihkg
我知佢lihkg username
成日把口話放得低
根本未放得低
一得閒就好易亂諗⋯⋯

一個人到底可以幾恨心先會放得低呢半年既感情？
諗起呢半年我地去過好多地方⋯⋯
有你陪我溫書 去迪士尼 去博物館 行山 帶我周圍食好西 睇我中意睇既戲
同你拍拖 係我呢半年入得最多戲院既一次⋯⋯
我地睇過愛情片笑片恐怖片 乜都睇過
我唔係一個好易就中意人既人嚟
我唔係一個隨便既人 搵個水泡就放得低咁
同你分左手之後 我有嘗試過去識其他人
不過我根本睇唔上眼 連覆都唔想覆

愛到盡頭就無得勉強 無得話恨唔恨心
大家都有付出 只係一齊既日子大家越行越遠
唉 共勉之

初戀 多數過唔到三年既大關lu
利申:仲有一個月就三年

好羨慕啲理性 容易動情既人
幾容易就中意到一個人 好事

分左幾耐佢搵番你？

好憎我ex

你會分到愛同中意係兩回事
不過時間淡左可能回頭諗番都不外如是

我啱啱先去完旅行 好好地 依幾日瘋狂為小事鬧。。。不過可能只有我覺得係小事

i know that feel
推介比巴打們睇呢個失戀故
我都係睇完呢個故先放低到

我就係覺得你對我太好，好似冇咗自己咁，我地分手啦

愛過的，成熟了， 犯錯只因失戀太少

有無tg 想了解多d

真心勸你唔好
受左仆街影響
唔好做下一個

Tg ed

如果想 可以係到放低又或者留低Tg

我唔係想講啲咩 不過放唔低 其實只係你以為。我經驗話俾我聽，只有你肯唔肯放低。冇放唔放得低

我自己2年
每一日都見都好sweet
都係可以話變就變
人會變
變左真係返唔到轉頭
我地單方面幾努力都冇用

仆街，我六年感情咪仲難放低

但樓主巴打講得好啱，就係諗下人地當時對你

不過當過後放低咗，就要胸襟廣闊啲

忘記當初嘅苦事，最重要自己開心。

試下過冇佢嘅生活
未開始
你會以為好難
開始試
你會發現冇想像中難

一個星期

憎一段時間好喇
憎佢唔會放低
反而令你繼續在乎
要令自己根本唔在乎

你可以留Tg
尋晚都陪幾個巴絲傾到5點

講得好岩

唔好再作賤自己了

如果我上面講既方法
你全部狠唔到心
不如試下呢個
身邊朋友個個都叫你block左果個人
但係你唔捨得
既然係咁
你不如試下mute左對話
你mute左之後唔會再成日以為手機震
都唔會再瘋狂睇電話
自然慢慢就放得低
利申：意外地有用
Mute之前冇通知都1 2分鐘開一次手機check
Mute左之後由繼續1,2分鐘 慢慢去到5分鐘 10分鐘 直到有一次佢竟然追我msg問我點解2個鐘唔覆
去到而家已經戒得甩
Unmute都唔會係咁回係咁check
唔洗刻意不讀都唔會秒回

睇咗你上一個po
點解你唔接受佢當佢肉便器咁屌

始終有2年回憶 分就徹底啲 唔想冇埋過去2年既回憶

追完你之前既post，我都係前幾日分左手，好痛，約下啲fd玩，但當自己一個個時就好痛，點解啲人可以變質變到咁陌生，講過既承諾都可以反口，真係唔想再拍拖，唔係冇人追，係好驚個心受唔到，拍過兩次，兩次都痛到要死咁制，巴打，我同情你遭遇，天的一邊亦有個某某，在等候

朋友同佢ex 離離合合幾次
個男又係出去玩個啲人
我朋友過左半年都係放唔低
幾日前個ex有新女
佢又爆sad 作為朋友唔知可以再講啲咩
已經講到煩 可以點幫佢

介紹啲新仔佢識

其實我都叫已經有返自己生活了
唔會為左佢飲酒 比自己識下人 瘋狂接job
只係
成日諗起佢

一樣情況

我只係想忘記佢 好辛苦 成日諗起

你覆咗乜

段野好似自己打咁
唉 希望可以快d真正咁放低佢
佢都唔識珍惜 等下一個會珍惜自己既人好過

過多幾日就習慣架啦 睇開哂 共勉

屌醒佢

諗起果時就諗佢唔好既野

我淨係應左佢問邊個

已經放低

點樣逼自己唔好諗唔好去搵佢唔好再煩佢

加油，我都係過來人

好睇每個人情況 因咩事分手

你個名

岩岩分咗手 依加下定決心唔會再搵佢啦
之後落黎應該會有好多時間剩 要好好利用依啲時間黎增值自己啦

的確 對方不愛你的時候 真的很絕情

完全同意
上個月被分既我
做返自己從來鐘意做既野
發挖自己更多想做既野
要活得比對方好
下一個一定會比上個好

加油
Btw 我地唔係為左活得好過對方而活得好
而單係為左活得好自己會開心
對方點諗，我地唔需要在乎。
我地愛多啲自己，過得好啲
對方自然就會後悔。

多謝巴打嘅雞湯

真正放下係即使你再記起佢, 都無特別感覺了

唔諗就真係好難

但唔搵佢同唔煩佢就靠自己忍忍手

認真要討論問題
我就只係識逃避, 次次話唔識..其實係一直傷害對方
到分手終於認清問題所在, 但已經太遲

如果係愛會攤晒出黎講
磨合到, 忍受到就會繼續
否則就算吧

其實論壇d人好怪 日日都多被分手post
竟然冇推呢d post
正能量係咪冇人識欣賞
有一句最同意
"身邊有好多人關心你陪你”

愛自己我就唔多識
但至少愛屋企人我仲識,所以我被分手後
並冇持續太耐既時間,因為我知仲有屋企人陪,亦唔能夠要佢地擔心咁耐

我都岩岩分手 點解佢一發脾氣就講野咁難聽
完全唔理人地感受

兩年感情 分手一星期 仲係好痛
可以Tg嗎

只有回憶懷念 但冇咩愛了

你諗下你家人幾錫你
你又有幾可煩佢地搵佢地
連最錫你既家人你都唔點主動搵
反而犯賤去搵一個唔愛你既人
值得咩
你家人知道會幾傷心
你試下咁諗
可能會幫到你

用咗幾耐時間

論壇啲人點樣我唔評論啦
我開呢個po目的唔係要正評
唔係要熱門
都唔係要回覆

只係單純自己經歷過呢種痛
走左岀去
想幫差唔多經歷嘅巴絲試下走岀去
幫到人我就好滿足
暫時tg過我嘅我應該都叫俾到啲意見
已經好開心

點都好 點解要為左一個變左心甚至根本冇愛過你嘅人唔開心 反而令關心自己嘅人擔心？

冇點解架 每個人性格唔同 祝早日move on

好啊

分左接近三個星期
我諗分左2星期我已經開始放低

點解可以咁快Move on到

你追返我d po. 就知佢有幾絕 其實要多謝佢

最近咁多人分手既
加油呀
愛自己好緊要

多謝你
其實世界上咁多情侶
每一刻都有人分手
真係唔岀奇
聽到林俊傑version 既崇拜
感觸好深
「我還以為我們能不同於別人」
事實係

慢慢以為啦

同樓主一樣，又係2年，日日見，最後帽事

晚晚半夜都忍唔住喊
返工又要撐住扮無事
好辛苦
唔怕我煩可唔可以間中傾兩句
我知你講嘅野好啱
不過我真係做唔到

放低tg既搵哂了

岩岩散左一個禮拜 睇完你篇野 真係好中point 好似寫俾我咁

散左仲未放低到
tg thx

好好放低 係時候move on

拍左5年 分左2星期
真係好辛苦
呢個人陪我經歷左好多事 令我改變左好多
宜家冇左佢呢2個星期都好似發緊夢咁
覺得好似一部分既自己都冇左
初初自己未接受現實都未喊得出
D朋友問親我都可以好理性好平靜咁講
日日都安排到自己好多野忙
但一沖涼一靜落黎就發覺自己其實好傷心
愛一個人太耐要愛返自己真係好難啊

拍左三年九個月，分左一個月多d
從來冇放低過
岩岩喊緊就睇到你個po

啱啱分嗰個星期真係好辛苦，晚晚得返自己一個就喺度喊，明明之前講過既承諾可以咁兒戲

多謝你 打左篇咁既野出黎 完全講中晒 同ex拍左4年幾 前一個月毫無先兆地分手 以前日日都會係佢樓下車站接佢放工陪佢行返屋企 其實到依家都仲係放唔低佢 真係好多謝你打左呢篇野出黎

同你差唔多 加油

好攰 覺得對乜都冇乜興趣咁

對我黎講 一開始既感覺係冇左成個世界
我等等俾多一個放低既方法 你試下

記住 世界上除左你自己 冇人一定可以陪到你最後

你應該慶幸分左手 而家分總好過行到去結婚
結婚其實都只係一個承諾，要變既話 結埋婚都冇用

見到d人西都有另一半死心塌地
點解我冇

唔洗客氣 我真係明
我曾經每日都送到上門口goodbye kiss

返工都呆下呆下
但我開始睇書 平靜自己個心既同時
又增值下自己

我見到幾星期前既自己
好想屌醒你。
醒下啦
呢個人以前幾愛你都好
分手果一下就已經完哂
過左去啦
人地行到好遠
頭都唔回
得你停係原地咋
點解要為一個已經唔愛你既人咁做

你家人咁愛你
你咁頹點對得住屋企人 有冇諗過屋企人會幾傷心 唔好咁自私得唔得

我都開始試下俾自己個心平靜下
得閒去望下海 游下水

我知道 但感情同理性係兩回事
慢慢學緊

Same 巴打 我同你一樣 我身邊既朋友都話我對佢太好 連屋企人都覺得我對佢好到過分 因為我好珍惜呢段愛情好珍惜佢 所以我會對佢好好 但佢一變就成個人變晒 分手果晚我真係差d接受唔到想死 呢個月晚晚都訓唔著 就諗起我地以前既野 又問自己點解我對佢咁好都要飛我 我有咩做錯左令佢咁樣

仲有一個放低既方法
Set對方最仆街既msg cap圖做wallpaper 包有用 每次用手機都見到一次

錯在太好 太好冇人珍惜 都係同一個例子 同樣係10000蚊 你自己賺1萬返黎捱到幾耐 係街邊執到1萬你又會幾快洗哂。愛情都一樣

分左手五個月仲未完全放低
Can u tg me？😣

同我一模一樣

求指教，點放tg上黎

睇咗你之前嘅po
覺得你真係已經做到你嘅最好
失去呢段感情唔係因為你嘅問題
但佢 會永遠都記得 係佢嘅錯令佢失去一個咁愛佢嘅人
祝佢永遠都搵唔返一個好似你咁好嘅男仔

雖然巴打你遇到個唔係幾好嘅女仔
但希望你唔會對愛情失去信心
希望你下一個女朋友會對你好好好好啦

初戀就比人帽
佢短短一個月既long d就識左第個
心痛左成個月
最後發覺無左佢
我都可以自己生活得開心
早講分手早d完左個痛苦
我仲學識左
我點對人唔等於人點對我
同埋付出唔一定有回報

我都覺得係2回事
明明一開始大家和平分, 第一個星期我都好冷靜好理性
但隨住時間一過, 又知對方有新
自己好似崩潰左咁
依家就黎一個月啦

我都好想振作呀 但我唔甘心

我明 我真係明你既感受
我都好狠心dum哂所有野del哂所有相
每一次佢一搵我就del左佢既record
令佢好似冇存在過
雖然每一次見面都好難過
但唔逼自己係唔會放底

加油呀巴打，追完你啲post，心都痛，你會搵到個珍惜你既好女人

分左手成個月，無聯絡
因為磨合唔到唔夾而分
每日都仲諗住佢
好想搵返佢

點唔夾？生活細節？有野滿足唔到對方？

巴打你一定搵到一個你更愛佢，佢都更愛你既女仔

絲打 多謝你覆我 一齊加油

我知佢忙 一日可能都覆唔到兩三句
佢想我體諒佢包容佢多d
而我覺得半工讀唔會忙到食飯去廁所都覆唔到
我都試過半工讀 我都想佢關心我多d 盡量抽時間見
大家係忙依樣野上磨合唔到就同我分手 其餘都無乜問題

多謝你
已經遇到一個大家都對方心動既女仔
會慢慢了解下再發展

係架 好多巴絲tg我都係話自己點都放唔低 諗到就心痛 其實係你地唔肯咋 我講既方法全部做哂 一定放得低。但你要夠狠

唔洗心疼啦
我最多心疼以前嘅自己
但我為現在同未來嘅自己感到幸運

一齊返又點
唔夾始終會分
Move on啦
放過自己

我已經搵到一個彼此有感覺嘅女仔 希望了解後真係適合對方

IT 做到得部腦先對自己不離不棄, 點算

好痛苦 太突然
點解會咁
好難受

我都經歷緊呢個狀況
31歲
拍咗4年拖準備結婚
但佢突然話愛另一個同我分手

又唔係帽又唔係咩大問題
點解唔肯比多d時間去夾先
大家生活方式圈子都唔同

好掛住佢 好唔捨得

點解一個人明明一直以黎都對你好好 100分嘅伴侶 可以突然話攰 話唔愛 然後話放低就放低到
明明我都為佢付出左好多 改左好多壞習慣
好似發左場夢咁 好唔真實

我都想知，佢似根本冇愛過

三年半 話長唔長話短唔短 一句話想搵番自己就分左手 分左接近四個月 每日都好折磨 依幾個月一見到關於你嘅動靜就會諗好多野 有好多懷疑 好多猜測 好多無助
以前我覺得係你教左我乜野係愛 乜野係善良 乜野係專一 講過話唔會再比我感受多次以前失戀個種痛
每次諗起果日你推開我嘅話畫都令我好心痛 明明經歷左咁多野 點解可以話走就走
我嬲你嘅自私 我嬲你無勇氣 我嬲你無承擔
但我都仲好愛你
令我最痛嘅係諗起好多開心回憶
但我知已經無機會再一齊回憶番
我開始怕拍拖 我驚會又再傷心多次
個種滋味好難受
已經對拍拖失去信心

當發咗場夢 個夢好甜好甜

但發完夢啦 繼續自己既生活

巴打傾下計
manwo616

放唔低嘅 只係段回憶
我都好掛住好掛住佢

我明即使有機會同人發展都有d驚

置中

7左
個心都係掛住ex

巴打加油

俾人分左手就無得再依賴人要靠番自己
自己活得比對方好就係對自己最好的方法
再進階就應從上次失敗檢討自己改進的空間
放低左要再諗番舊事係會好辛苦 但都要讓自己好好克服

Be a better me

試下自己去一次旅行
就會發覺呢個世界其實好大
區區一個曾經傷害過自己既人又算得係咩
最緊要錫自己
如果自己都唔錫自己 仲有邊個會錫自己
我明白分手之後既日子會好難過好難過
朋友可能會因為自己呻得多而覺得自己煩
但點都好 唔好做出傷害自己既事
各位巴打絲打加油
有咩就搵下我地傾喇

睇完個心真係好痛 每睇一粒字個心都酸一下
都成一年啦 放過自己啦好冇

巴打我都係同路人，留低tg傾下計

拍左接近5年 分手後兩個月佢話後悔想返黎箍煲
其實當時都好十五十六 因為始終4年幾感情真係好難徹底一下就放得低
但自問分手個下佢真係講左啲好hurt既說話
自問真係無咁既心臟承受多一次

我話 如果一齊返 又再次分手 咁點算
佢話 我唔會再講分手 我唔會比你再跌多一次

我話 但你未分之前都有應承我會一生一世

而家已經分左手2年幾啦 一切過得很好
希望各位被飛既巴絲一齊好好振作
真係搵唔到人傾訴就上黎叫春啦
叫多幾晚 幾十晚 傷口自然就會好返架啦

樓上放低tg嘅巴絲
我搵哂喇
對唔住
呢兩日我自己都有野煩
覆少左

Tg了

好辛苦啊 我只係想見佢一面
點解咁都唔肯比我見佢

咁耐既感情佢咁快就忘記得一乾二淨

求更多方法忘記呢段感情

利申:拍左五年剛分手